尋日仲有人話就算無左中共都仲有軍政府 我真係笑撚左

呢班小丑識run 政府？ 你睇睇未來一哥個柒頭
本來仲以為好撚勁 on9到

成碌柒咁

人哋9up都仲可以升職加人工，殺人又冇事
你小丑定係佢小丑

有無睇標題？無就收檔啦